其實男人會唔會介意女人bra同底褲唔襯埋一set?

例如扑野除衫 見到bra係灰色 但底褲係粉紅色咁 會唔會有少少礙眼

前題係 唔係同一set 但至少都係可愛/索/唔係著舊哂

唔會 重點唔係套內衣 而係副計
會 覺得襯返一set先得

根本唔會介意

唔會

不過唔著會更好

之前都會尊登襯一set著 但根本佢地就想快d除哂扑得
之後就無再理過

錫住除，無乜留意

係 我懷疑之後再問返佢地係咩色都唔會知

要，要襯
到同居就會明

你條女會唔會介意你底衫同底褲唔襯同一set ?

A09!

男朋友會迫我著返一套 就算正常出街都要一套 唔知為乜

巴打同居緊？
同居唔係越黎越hea架咩

正常出街你襯唔襯佢都唔知啦

越黎越hea 咪出事
男人就唔會郁，佢都唔會係屋企做到啲乜野討好你啦
男人返到屋企就老馮做大帝，浪起對腳係茶几睇電視打機
有時你想佢郁就係靠有時轉下look
平時hea著t shirt 睡褲都好
點都要有件絲質吊帶背心加件必殺底褲挑釁下佢

如果第一次屌條女 條女係襯左一set既話 我會覺得自己係俾佢食多過食佢
不過一齊耐左既話其實冇乜所謂 乾淨就得

根本底衫褲就唔係主角
你食牛扒會唔會嫌舊西蘭花伴碟唔夠靚

有得屌就屌啦，講咁多，宜家叫你屌人定屌內衣褲?塊唇一紅一黑就話唔好姐，衫有咩所謂